香港人爭氣啦好嘛

點解依家仲可以down埋啲垃圾

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可